鄧麗欣 可能係全港絕無僅有會惹人好感既偶像派女明星

打排球

老雞

演戲已實力派？

如果大波少少（有B）既話已經係最正女星

而家肯定唔係偶像派
當年行偶像路線基本上係負評居多

我仲記得佢當年講"I very thank you"

佢d歌首首正
正在佢把聲已好j
唔洗唱功

打算睇哂佢而家d戲

覺得佢靚係著排球衫時, 化淡妝

im very thanks them

側田：

聽CD version係，但當年聽live真係唔得，當年我有買佢演唱會DVD，走音事少，最大問題係佢完全唔夠氣
不過佢最勁就係冇出碟之後反而唱功進步左，值得欣賞嘅

而家睇佢拍戲拍劇好寫實

能迴避嘛 我怕了 聽那杏加橙

記得N年前要比林海鋒笑佢live走音 但黃偉文concert 仲敢唱live 同埋有改善

万刀甲

明明俾高登笑咗好耐
係人地堅持 改善 捱出黎 咁仲叫唔叫偶像派？

吉澤明步

應該一早拍劇拍戲啦哂左

你玩呀？一出道已經有拍戲，每年幾套未停過

就係衰在拍孽念深啲鳩戲太多
依家啲戲路好好多

個陣演技未夠,只能拍鳩戲,畀d內心戲重嘅角色佢咪盞佢俾人鬧

咁當時佢都真係偶像派
而家愈戰愈勇

其他唔講
拍十年拖敢分手呢個勇氣真係好佩服
希望佢真係有個好男人愛鍚佢

王子

即係佢無實力？

大把十年分啦屌

好明顯關有問題事，而唔係有無勇氣

更多人係明知有問題都照行落去
身邊啲人會同你講
都一齊咁耐啦咪忍下囉唔通宜家分手咩

好撚憎孽念深

變成實力偶像派

而家有
又會填下詞
都幾好

都係架
耐感情就好難分

不過我估做明星比一般人易

有邊套心水

呢條友收皮啦

I am very thank them

留在彼此的身邊～

有啲似義勇

鄧走音為咗食肉棒堂而飛万刀甲

......

牽着手再繼續飛～～

原來跑都可以咁好玩

王子就正啦

有佢本簽名搵錯字小說

電燈膽果陣比香港人屌到仆街

佢同刀甲結婚就可以做下一對許志安鄭秀文

仲要方力申係有錢，俾住啲港女一定唔會分
睇好多訪問就知stephy都好有諗法，唔會屈就自己

咪就係，仲笑9人鄧走音， i am very thanks to them

當年俾人恥笑喎

呢張以前成日J

留在彼此的身邊
牽著手再繼續飛

不得了

當年電燈膽嗰時比人屌到仆街，成日比D同學笑我鐘意佢

粒lin黑既

me 2

Same

我鍾意呀

咪係 加埋傳穎 蘋果娛樂版高登成日笑

I very thank you

一提起鄧麗欣就諗起呢句

拍孽念深有幾個位都好深刻
獨家試愛喺街度一路行一路喊
我的最愛喺K房鬧万刀甲
保持愛你扮聾人同謝安琪練講嘢
紀念日最後一幕等的士
仲有唔係孽念深
不過佢拍過有一套叫塚愛
放火燒自己對手嗰幕
好真

以前中學有搵錯別字既功課

個個都係寫鄧麗欣本書

戒心

啊phy自己都有能力搵銀啦

當年唱電燈膽走音俾人封做鄧走音

但係戀愛自由式好睇過男排女將
破冰轉身

男排女將嘅家瑜
37歲都成個𡃁妹咁 仲要啲戲係好

諗起万刀甲

跑online
電燈膽
Thank you U
到而家既蔣家瑜

來日願緊緊記住~

大家一齊上viu睇

記得細個同屋企人共用電腦
個陣好中意鄧麗欣 用埋佢張相做電腦wallpaper
係好多張相拼埋一齊好old school個種 大約係咁：

之後有一次我老豆拎電腦去整
老豆話整電腦條友見到張wallpaper望住佢陰陰嘴笑話：咦 中意Stephy喎?
之後佢返到黎即刻轉左張wallpaper話以後唔准用

球已著了地～

能迴避嘛 我怕了聽那杏加橙~

笑撚死

我都試過類似
尷得好爽

煲完
我愛鄧麗欣

幾鐘意佢

後生果陣勁靚

不過衰老得太快

幾時上chill club唱

佢而家多左人鐘意就係因為放棄偶像派
但做造星評審一樣比人屌到反

利申：fans

等你約會我

好撚正

男排女將令我重燃對佢既愛

走音回憶， 一個電燈膽， 一個喜貼街

不過我會更鐘意前者， 因為佢係真。港女。

後者

我條賓周籃
但我份人黃

我真係細細個就已經買碟
啲碟仲係度

佢金牌大瘋年代啲歌詞而家聽返真係好尷尬
可能真係時代唔同左

上左大陸再返返嚟香港就冇行偶像路線啦

男排女將真係近年佳作

睇返製作花絮,肥仔話成日離遠唱呢首歌

生錯時代 走音比人笑足咁多年
今年狗屎垃圾都要撐 唔撐就係唔支持自己人

37歲 嚟講算靚啦

碰啦喂

唔快啦
睇落仲似廿幾

以前娛樂版嗰種八婆式轟炸真係好煩

獨家試愛係咪冇著鞋個段？
我都覺得好深刻
其實演得幾好

有一套(好似係十分愛)
有幾幕比人cap做gif
以前d人成日拎黎做論壇簽名檔

林狗

我

佢都叫老得快？
佢算係keep得最靚最自然啦喎

我愛stephy

迷魂記 唱得一般

中學時期女神

你一定唔可以輸
因為你贏左...

就係陳木勝

鄭伊健新保險歌都係抄呢首

造星決賽啲評判 個個都垃圾
啲評語罐頭到

真
明眼人一睇真係想俾四個字
何德何能

不過商業世界仲要香港級算啦睇化

講咗等如冇講
其實佢地4個唔嚟都得 內定到

Stephy好正

我都聽到一樣

支持我牙欣
我愛佢

盲左？

又係巴打你

米古月

佢都冇jer

佢係我唯一愛嘅女人

咁得閒呀

bookmarked

有第二個出現時鞭屍

屌，要寫曲喇

好正喎
到宜家都聽緊

「你走呀！我唔想再見到你呀！」
練到Kay都喊

而家幾鐘意佢
睇完玩爆你個賢覺得佢真係好好心地

而家仲靚過以前喎

痛定思痛

當年女神

佢靚唔靚我唔敢講
但我覺得佢個樣好代表到香港女仔
我唔識形容 好香港好正

吃了屎的女孩

下 以前笑佢鄧走音架喎

當年俾人笑到

真

師兄食開薑軀風？
佢啲魚尾紋同埋蒼桑感出哂來
唔講以為40路

成日聽錯咗 頭已着了地，爆缸血起世飛

係

Concert yy 佢有去咩

呢個係雷頌德

師兄食開咩
我覺得佢仲係好正 有女人味wo

sor on9左

咪係，仲笑到佢返咗大陸發展好長時間

當年個look睇返都幾mk

06年
越mk越正

好似咩style都駕馭到
mk又得 性感又得 輕熟又得
得咗

係
感覺到佢唔係收錢拍宣傳片就算
而係有心想了解點樣幫到患病既人

今次唔算好內定啦

就好似舊年杜話鄧麗欣同佢傾點樣可以令多啲人有口罩

這近照已不再新

林嘉欣

此po已完

丫，你又岩

林嘉欣又係屈

林嘉欣係實力派囉

林嘉欣，台灣女演員、女歌手，目前主要活躍於香港，為金馬獎史上首位獲得最佳女主角、最佳女配角與最佳新演員獎三項演技獎的大滿貫演員。

呢個戰積不得了

圖呢

....

cd真係世界級
有聽佢後期電燈膽live進步咗好多

千禧年代啲style係咁
依家睇返嗰陣啲明星相真係睇唔透啲衣着品味

以前d歌好似好聽d咁既

係識條春
係香港 冇波先貼地
港女都對佢有親切感

以前好憎佢，但而家幾鍾意佢
份人算低調，專心做野，又無話整容整到鬼五馬六，同埋無再拍葉念琛之後成個人升哂lv

你老母就老雞

間唔時拎出黎回味

冇話佢唔正
只係話佢衰老得較快

佢地以前有set相好好j

其實拍爛片已經好好戲，d喊戲好好，紀念日已經係好高水準演出

當年俾万刀甲拉低咗條curve
最近J佢套金都 貼地得嚟好有氣質

真
好大可塑性本來

咩

真 同万刀甲散咗 冇拍葉念琛啲戲
好似越黎越好

I like your description

我覺得2014年之後把聲唔同左

2010年至2016年：中國大陸發展時期
2011年起開始進軍中國大陸影壇，拍攝《風雨桃花鎮》及《大戲法》，並且參與演出《宅男總動員之女神歸來》、《東成西就2011》、《保衞戰隊之出動喇！朋友！》及《公主的誘惑》。

2012年在中國大陸發行其首張國語專輯《過得比我好》；

真係有進步既
同時失去左少女味既聲
同埋製作都有影響

呢幾張我以前都有keep，正到仆街

原來52樓已經有

得一張？
摩牙！！

佢呢set相好似堆cookies 一人有一張，係佢果張最好j

惹火尤物

真
港女魚蛋論

自己google都懶

入面啲相正到標精

見到依家既佢依然會起機

留在彼～此的～身邊

中意左佢10幾年 佢D歌依然好襟聽~~~

明步邊套片最似佢

呢首好好聽

我都有用過來做wallpaper

以前stephy（大約15年前左右）幫某雜誌影封面

係佢著短褲坐係沙灘（唔記得有冇食雪糕）

有冇人都有印象？？好想搵返出黎

I am very thanks them

佢拍金都嗰陣啲女人味出曬嚟
真係好正

附上大髀照一張

佢真心係一個心地好好嘅人

佢十年前大陸搵真銀
之後搵夠就返香港

拍好多本地戲

佢d歌真係幾好聽 而家唱功都好咗唔少
做戲真心勁 好自然睇得好舒服

真係好鍾意家瑜呢個角色 好warm

前排睇金都覺佢演投幾好進步左

睇啲訪問片/新聞鐘意stephy 個性格多d

真女神

電燈膽嗰陣俾人笑到仆街

係 佢做得好自然 好似真既一樣

睇完男排女將好鐘意佢
原來佢演技咁好

好到好想做佢球員

今日先睇完 仲有少爺占扮

個格好過後生嗰陣係真
以前由細睇佢同Theresa不和睇到大
竟然可以fd翻 成熟咗不少

去大陸幾年閉關練勁左

當年4餅時代佢真係我哋呢一代嘅網民女神
記得好多討論區都係用佢嘅圖做頭像or簽名
他不准我哭 不要離我太遠 話別 呢三首全部都好聽又啱佢把聲
反而單飛之後失色不少
唱得越多越暴露佢聲底差嘅問題
同埋有一排個造型好唔掂，好似鬈毛加中間分界

已經冇人記得佢花名係鄧走音

無人提祖名既？

我都有

十年前就無
而家證明左自己啦

佢都用左好多心機轉型
以前d人成日笑佢鄧走音

個時uwants有個四餅區添

挑 想當年個個咪笑9佢走音 出道十幾年先獲得你一個post既認同 喺香港做藝人真係好慘

d 港女有stephy 咁有錢咩

可愛到

阿寶

當年比人恥笑得好勁 今日竟然比人捧上神枱？

捧啦

佢都冇乜唱功，但把聲真係聽得舒服
有啲似鄭伊健

以前都有填詞
不過佢d詞都係算把啦

女人37仲有咩要求

最少唔係膠面仲係好pure好true已經贏晒而家一街整容雞

#mypenisblue

佢都真係就 40，呢啲先係正常人類嘅變化

有種美感唔係呢啲咁表面嘅嘢

巴打你唔識野都係睇返啲膠面人啦

小方花心，俾雜誌影倒同阿嬌去歐洲滑雪，又影到去泰國叫G

食呀！

G chi

同阿嬌滑雪嗰陣未同stephy拍拖，泰國金魚缸嗰次雜誌直頭出埋道歉聲明。

好，謝謝你指正

Mk活地亞倫個d唔叫戲

唔計佢個d都大把戲喎sorry

藍鞋子 黑白照

當年電燈膽出
連未出道嘅漿都話好聽

唉，真係歲月催人

但冇佢啲戲都未必有今日stephy

黑白照正喎

但唱歌仲係好難聽

似咪咀喎
不過好靚

想睇塚愛同破事兒

屌 條女返唔到大陸屈喺香港姐

戲又屎 歌又唔得 無啦啦一大班人吹捧

睇完男排女將之後鍾意佢

佢算老得幾靚
唔係個個靚女老到40有第種靚